【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

如果屎坑塞咗，你會揾通渠佬。

如果天花爛咗，你會揾裝修佬。

如果警察黑咗，你會自己去搞？

污糟邋遢嘢緊係揾師傅搞啦。

冇錯，我地只不過係雞蛋，但唔係普通嘅雞蛋，香港係個生金蛋嘅國際城市，所以我地係金蛋！

香港人雖然冇勇氣犯法，但係非常有錢，有錢到可以養起半個中國。所以政府控制咗隻雞，先有咁多錢去自肥，尤其係警隊，集軍權政權於一身，係政府第二把交椅，一切聽命於林鄭特首？完全係挾天子以令諸侯。

普通市民要對抗佢地，即使勇武至行使暴力，亦隨時被和理非出賣，失去民意支持淪為condom。唔想場運動好似雨傘咁不了了之，然後繼續交税俾第二把交椅以權謀私，唯有係用錢解決。唔駛罷工，亦唔駛阻人返工，香港人一齊努力揾錢，有錢使得鬼推磨。

要好多錢？肯定少過罷工罷市嘅損失，如果起到殺雞儆猴嘅效果，可能商家都會支持俾大份。你睇下老豆揾仔，幾多差佬25仔做線人賣料，就知道對家已經人人自危，有好多主謀已逃離海外，更加容易落手。

香港市民會覺得好殘忍？處於道德高地嘅佢準時交税交差餉，結果黑警白衣人咁樣設局打香港人，同贊助恐怖襲擊有乜嘢分別？

我在夢入面仲睇咗套戲，蝙蝠俠黑夜之神，劇情如有雷同，實屬巧合。

啱呀 支持！

請外國僱傭兵取締特區警察維持法治

久而久之，每次都只會係遊行示威見到黑警，就可以正式宣布黑警=維穩機器

開錯台，下次去返影視台

有冇可以請到僱傭兵？應該入唔到境？

討論返劇情，向Reese出追殺令後，係全城市民都響應，包括老婆在醫院嘅黑警

補返段片

又唔可以請僱傭兵搶老解生意，不過污糟嘢有好多外勞願意做，當然中國男盗女娼就更多

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

樓主應該想講懸賞?
點執行係問題 點令人相信真係可以攞到獎賞又係問題

識班有錢既朋友仔 因出唔到面問題
有嘗試夾左7位數搵專業人士
但最終搞勁耐都冇人接order

利申 夢境

眾籌登報之前都有人話問題多多，最後咪一樣成功

【投拆Hi】一人一信繼續投訴

你嘅風險咁高，叫價梗係高，
其實搞最低得㗎喇。

原因得一個，錢太少
7位數hkd 只係一件普通job既價錢
但你想買既係官員政要啊

利申 想你發個好夢

嘩！搵我吖！我等錢使啊

大佬登報完全合情合理合法 依家我唔知你懸賞叫pizza定咩啦 但要搞冇可能係眾籌咁搞 肯定freeze你account

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

就當請人食pizza，100個大批，你夾唔夾先

樓主應該訓身，全部錢拎出來支持呢次運動

講得岩
但大部份香港人仍未衝破到呢個關口
不過黑狗日日助攻
可能好快就

清朝既人咪一樣犯下明朝既死刑

你驚呀？ 咁就唔好學人講自由啦 屌你老母

叫下口號 改下圖 咁就有自由 就唔會自古以黎就咁多仗打啦

問緊點執行
你就話勇就得 用念力殺人呀?

夾 夾到人人有pizza食

你第一句就露哂底你淆緊啦
合情～合理～合法～

你係真係想行呢條路 撚會咁講野咩
心態都未撚準備好 仲諗住和理非咁撚戇鳩
踢撚爆你就扮問緊點執行
你轉轉你心態先再講啦

係到自慰

係呀 我驚到瀨屎
拯救香港重任靠你 拯救完叫我

明明講緊如果眾籌犯法野眾籌平台/銀行一定會配合封鎖資金渠道
走去講勇敢D啦 勇敢D變間銀行出黎?
唔撚用腦

8 ～ 走啦快d落車啦
就算同車都唔同站呀
講多都哂氣

Show Blocked User - 徒手潛落深海

Pushhhhhh

支持 可以點做？

搞眾籌就知我係窮撚啦(雖然我老闆係首富)

聽香討同BK啲人話已經安排咗
每日有300名以上中國籍專業人仕
果班人一出世就係上面受訓
我好擔心香港警隊有無能力應付

交比徒手潛落深海囉
佢咁撚大聲肯定有曬計畫 比錢佢就得

其實一個普通人都得架
只要令對方明白件事係一個警告就得

係做就做盡d
你條傻鳩正柒頭

你講緊果樣野係犯法
一多人知 集資點必被鏟除加凍結
發起人必被拉
又怕痕又怕痛 連個腦都坐住既
打少d飛機啦

我諗大部份人都會夾錢
問題係冇途徑
個個普通市民點搵到專業人士做嘢

烏克蘭都搞過眾籌

由7.21開始，所有交税交差餉嘅香港人已經衝破咗啦

不分化，不割蓆，統一目標，對準弱點

大家唔好内訌，一齊重温dark knight，你會揾到方向

Dark knight式就唔係集資啦 準備幾個包裹放係唔同政府機關
最好有中XX 再借中XX做野
個種要做一個人都做到 就交比徒手潛落深海
完
搞掂叫我

你駛唔駛交税？

我覺得本土優先好啲
與其靠外國勢力
不如民族自強
香港一樣有高質勇武前線

好多本地南亞朋友都好明白

你講緊老解？

推斷李漢民人工幾多

推

何妖都5百萬，可想而知

的士黃有冇人接？

金蛋夾錢

冇公價嫁
如果完全唔識呢邊d野，就乖乖地搞返遊行，用d錢去幫助勇武啦
比d 中間人棟死你，對家都未甩條頭髮啊

利申 呢邊指夢境

開始有一毛驚

唔好搞啲大嘅，試下6位數搞下無證騎士，香蕉糖
李國漢呢啲
成功做到一兩個
前線班散仔驚到瀨屎之後上面果班就俾人推岀黎

要分化對面嘅高層同前線

成日都發呢個夢，可惜冇錢冇門路

用Bitcoin囉

搞下藍屍先，周街都有

繼續討論好戲

無槍城市底價球半左右啦

錢係有， 但操作上好多問題你要解決

g持

請蝻亞同胞去bbq

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

有冇得出錢請佢哋喺班警犬放工嘅時間打柒佢， 然之後等佢哋收完錢之後叫佢哋走

一早已經話錢解決到既問題唔係問題 問題係冇搞手 呢步亦唔應該太早行 不過依家差唔多時候

推 其實大部分人心入面都問過尼個問題

普通如一個白衫？
藍衫比屎地位更低wfc

係南亞，尊重下手足

長遠來講唔化算
只會越做越貴，寧願而家用唔同嘅機會練兵

成立一間保安公司 (國民保衛公司)
體能要求可參考某部門
工作內容:
街道巡邏 保護市民
月薪30k

Bitcoin，要搵外國巴 幫手 影低相放上網 就可以拎到錢

.

呢D野真係外國既手足先搞得掂

籌bitcoin 得唔得？

警察依家無法無天，
就算殺人都得唔到應有代價，
真係要諗計， 令佢覺得承受嘅代價高過
每月三皮幾人工